點解得美國共和黨議員比強國制裁既？？！！！

趙立堅表示，美國國務院和財政部以所謂破壞香港自治為由，宣布制裁11名中國中央政府部門和香港特區官員，美方有關行徑公然插手香港事務，粗暴干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對，予以強烈譴責。

他宣布，針對美方錯誤行徑，中方決定從即日起，對在涉港問題上表現惡劣的美國聯邦參議員盧比奧（Marco Rubio）、克魯茲（Ted Cruz）、霍利（Josh Hawley）、科頓（Tom Cotton）、圖米（Pat Toomey），聯邦眾議員史密斯（Chris Smith) ，以及美國國家民主基金會總裁格什曼（Carl Gershman）、美國國際事務民主協會總裁米德偉（Derek Mitchell）、美國國際共和研究所總裁特溫寧（Daniel Twining）、人權觀察執行主席羅斯（Kenneth Roth）、自由之家總裁阿布拉莫維茨（Michael J. Abramowitz）實施制裁。

民主黨班左膠去哂邊

又話兩黨共識既？？點解次次都係共和黨
民主黨好多中國生意？

有冇反共和反侵撚解釋下

推

有冇拜登？

拜登個仔咁多中國生意 禍不及家人

點解冇美國民主黨

實係幫咗共和黨係而家全球反共嘅形勢拎政治光環，都唔知邊個天才諗出嚟

Chris Smith ??
Rep 唔當係議員?

Not fair !
大家出信

所以要煲大佢民主黨唔夠出力

民主黨去咗邊

侵侵 OS : 正！又幫我助選

侵侵： 民主黨奶共

有中共認證

中共玩分化
你就認真分化

定係你係中共人

佢都係共和黨

拜登話當選會取消中國關稅喎 你點睇呀

太明顯了吧

冇得用alipay lu

拜登可以團結盟友呀 中國盟友

眾議會主席迫侵簽香港人權法
你又點睇？

依家係要全民支持香港

侵之前成日話同雜種係老死

想方法迫所有人支持香港
唔係比人分化

一路發展落去, 就好似台灣大選咁, 幫侵助選...

民主黨同台灣國民黨一樣，要被迫接受支共嘅死亡之吻

呢個真
美國民主黨賣唔賣國就難講
不過中共就一定要親民主黨，點敢制裁

但係同台灣國民黨一樣，你中共痴埋去即係累死佢地

美國民主黨同香港民主黨差無撚幾
咁你明點解唔會俾人制裁啦

分化 中國想拜登贏

支那no1

老老豆豆民主黨同左翼陣營呢十年八載咩料大家心照

民主黨露底

鬥讓鬥 咪將民主黨踢左去親共果邊

共產黨想玩分化 點知

Pelosi都無

自己友囉

no English announcement?

no address?

中國可以制裁到咩野

好弱智
無DQ民主黨又話民主黨有枱底deal
一模一樣手法，上兩次當

分化策略

講到china joe上左唔使收皮咁

反撚左口啦
點解會反口 因為民主黨唔支持囉

你有冇去美國既forum 問？

你係連登會問到乜野答案？

想鬥黃

佩落西竟然冇

問下拜登做乜quote毛澤東先啦

拜登話會撤關稅 中共支持民主黨都正常

我柒左

送選票比侵侵

因為同民主黨勾結

連點制裁法都未知呀

民主黨 my美國

侵侵又可以串民主黨奶共

民主黨呢

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

Joe Joe 是CCP的朋友

推我願榮光歸香港

媽媽去那兒？

麥卡錫主義

愈多對家制裁愈多票

taobao

巴打苦口婆心勸班連登仔咁耐仲未放棄

香港自治法案
Nancy pelosi 有份提倡

甘點解唔反制埋作？

之phone契媽去撚左邊?民主黨比人入哂拿?

共產黨真係咁老定民主黨聽晒話

根本以d鬥黃既野美國自己會做

拜登收皮就得

Nancy pelosi都好撐香港

突出洋腸

支那：停止每月向Biden供應細路女！
Biden：

共產党又曲線幫Trump助選

無理由，明明共和黨有個共字

同台灣一樣
中共次次都犯同樣既錯

第一日識共產黨拉一派打一派？
出奇過出奇蛋？

共和黨選擧口號：
冇被制裁，有錢大家揾

當你唔再係籌碼
幫你只係道德人情
唔係老馮比你要求
又唔見美國幫下新疆
如果你真係要靠共和黨不如直接撐trump
食兩家茶禮諗就梗係理想啦
但都幾肯定china joe上左就係2個世界

你驗智商錢都省番真好

因為驚左Biden

知道共和黨只係無牙老虎

hi ching

其實似係中共分化共和、民主兩黨嘅反共共識，同埋順手分化埋連登嘅Trump粉同左翼人士 美國國會針對香港嘅議案差唔多全部都係bipartisan (兩黨一齊)通過

真係兒登多弱智

侵同香港富豪做生意
反口再反口

民主黨左膠 認定左的事
死都會同你反面

講政治 弱智
兒登數一數二

點解冇Pelosi份明明佢都好反共

因為拜登其實喺中國人

拜登自己友
冇左共和黨冇人阻止中國
Tik tok照跳，資料照偷，超越美國日子不遠

中共以為美國都係得一個黨

擺到明民主黨同中共係一條船架啦
宜家為咗大選先扮下屌中共，等於選舉承諾咁講完就算架啦
得啲天真撚會以為可以食到兩邊茶禮咋
只要中共同民主黨講掂數，邊個得閒為咗你個香港去同中共鬥呀
你估個個都好似侵咁硬淨咩
條廢老淨係識搞幼女架咋

中共想分化兩黨，比佢哋自己打自己，唔好咁蠢去幫中共分化美國，香港要重生，需要兩黨協助。

民主黨（美/港）發言人兼女歌神hocc ：食撚屎啦共和黨係鬼靠唔住架

唔使理班傻仔點樣覆你，中共擺明要分化佢哋仲走去迎合。

佢上左你幾多子彈都冇用
你睇睇trump拉倒左Obama幾多野
冷處理你真係吹佢唔脹
唔好忘記而家香港係日日光速倒退
同埋唔好成日妄想香港人上下twitter reddit
就可以影響到個選情
更加唔係叫你屌民主黨
起碼自己打飛機都要企啱邊打啦
所以一係就唔好插手
一係就撐trump把啦

狗共幫美國共和黨助選

Agree

民主黨宜家只係畀侵擺咗上檯要跟隊反共，你畀佢做到總統，第一時間就同選民講要顧掂自己經濟先，唔好同外國玩七傷拳，一切都可以用外交慢慢解決，然後中共又出動網軍同留美間諜配合下民主黨啲宣傳，我肯撚定美國大把人會上當，班人(尤其左膠)只要生活「回復正常」就可以唔撚理外國生死，民主黨仲要控制大量國內媒體，隨時可以將香港發生嘅事反黑為白，美國人真係得閒同你逐個FC咩到時仲諗住食到兩家茶禮嗰啲諗下點樣避國安法好過啦傻閪

就係唔想比其他人影響到
心智未成熟的人
成班人係到帶風向

目的只有一個
中共仆街

@敖卓軒

retweet下對trump有利既野都得掛

解釋︰中方係想向執政黨施壓

個制裁命令係由共和黨嘅侵侵出
施壓對象係共和黨好合理
唔好分化啦

撇開拜登唔講
的確好多民主黨員都有提案同投票通過香港相關法案
人地組織埋 IPAC

你可以話人地做得唔夠多
但你好難屌人地冇做過嘢
一陣人地叫你俾個機會佢做執政黨你點駁

唔搞大粒
Cruz, Rubio, Hayley 其實好新，地位一般，不過後生先係本錢

Cruz rubio 上屆初選
中後先退出
只係佢地資歷未夠入閣

Push

左膠先係最容易俾中共收買
Tik tok個班9成都投民主黨反侵既
依家冇得玩喇，日日屌侵
呢班人邊會理國家大事，有得吃喝玩樂就得
中共咪最鍾意呢班人，篇面之詞氹下你就ok既個班人

民主黨: 90% of Americans are happy to see those fuckers getting sanctions by China.

共和黨係極右共諜，收左共產黨錢扮被制裁，大家千祈唔好信

中共分化

美國民主黨既路線就係親中

笑撚咗 弱智仔同人講政治，仲要以為自己好醒話人弱智
Dem啲支持果然夠環保，驗有無失智都慳返

連燈拜燈

this

下次我改名做習近平先

// 你走去搭體攻擊民主黨到時佢話美國選舉受到中國同埋香港人干預你咪仲麻煩//

無錯

民主黨係共產黨線人?